多謝手足 哭𠹌咗

話說件事係咁
今日我去咗間黃店麵舖食野
我自己一個人食
排隊嗰陣 入面有兩個位
而企我後面個男人都係一個人
就順理成章咁一齊坐
個店員以為我地兩個係識得
就連同枱都係
因為同一時間落單 所以兩個張單合埋咗一張單 咁我嗰陣心諗 食完比番錢咪得囉 但食完我比錢佢 佢竟然唔要 同我講請我食 咁我當然話唔好 我話比返錢佢 佢話唔要 就好快就走咗 我嗰陣o咗嘴
想同佢講番聲多謝哂
希望你安全返到去啦

人間有愛